有無珀麗灣巴打入黎。我地聽下你地呻cut船有幾慘。

cut你船你咪自己划艇划去中環囉

當初話馬灣入太多車會影響環境, 馬灣應該係無煙城

SHK 作為正當商人, 今舖真係幫到馬灣居民

SOURCE?

老老豆豆。划艇係可行架！

或者你自己裝個低功率摩打。唔洗領牌。可以直接去中環公眾碼頭落船